韓狗個龍門搞呢搞路

走去飲水
咪又係輸

中出泡菜狗

抵啦

好能型喎ching

心計失敗

屌成個女人咁

又飲水又走出黎扮打氣, 但係無隊友理佢

韓畜最叻整色整水

砵蘭街mk道友咁款

幾撚型

一樣樣

兩次對面wfc佢

屌 係咪真係化左妝 定個人本身咁有氣色 好難接受到男人做運動仲化妝

去補個妝先啦，學咩人守龍

韓狗成隊一齊斷腳啦

講真，亞洲龍嚟講佢唔算差

但真係好撚衰格好撚乞人憎

可以去秦國接客

咁又唔好咁毒
全部拗到行唔到算啦

好柒

條撚樣成隻人妖咁

趙完左, 趙埋右

抵撚死

搏上鏡想加入Kpop?

咁似running man d撚樣